# wirvsvirus-backend
# hackathon

Das Backend Repository zum #wirvsvirus hackathon.

Der Frontend Code kann in der dedizierten [Frontend Code Repository](https://gitlab.com/gersta/wirvsvirus-frontend) gefunden werden. Dort findet sich auch weitere Dokumentation.

